【5.1掃黃】64年沙田盛記欠租廿萬 Tommy幫手告急 老闆：無命都唔想執笠

Ok 今晚知要食乜

幫推

Google 見個營業時間係到1600
以為無夜市
食左富東閣

支持

死都要幫業主賺錢，點阻你呀

係咪換左廚師
前排幫襯同以前食嘅味道唔同

推！

d麵好鹹
唔知係唔係要就老人家口味

打邊爐好撚正

721

唔記得推一推

push
老細好好人 成日做善事
D 麵正常

推

業主：加多廿萬

講得好業主前世做左咩好事，今世先有d畜牲賣死養佢地過世

條命同執唔執笠有咩關係

午市D飯好食

無錢交租比收數佬斬

之前試過捐一日營業額比立場

邊爐好高汁

夜晚仲有邊爐? 聽講唔平

前日想食牛腩河所以特登去食 點知見到啲蒸魚好吸引就轉咗食蒸魚飯 好好好好好食 上菜又快 啲店員仲好nice 琴日encore食翻個河粉 個人都係覺得蒸魚飯最正 係香港top3既蒸魚飯！
大家快啲呢懲罰啦 利申打手

學生時期好鍾意去食

推！！！
以前佢每星期都會派免費麵比老街坊
之前又捐錢比立場！

push

盛記堅黃㗎，夜晚邊爐有d貴，但係真係堅正。

唔知依間野，會去

p牌push!!!
日日都係五一黃金週!!!

食過lunch份量好足
牛腩好正

推推

而家晚市係咪無做

晚市有邊爐，高汁，呢個質素唔算貴喇

每個月都會派免費飯比公公婆婆，之前有義賣將一日營業額捐俾唔記得記協定立場，好耐佔中嘅時候都有請民主派人來講talk

利申中學食到而家10幾年

d料真係靚，對得個價㗎

打邊爐好屈

推呀

大家一齊去支持下
咁有心既老店真係唔多

唔知而家仲係唔係, 以前中學食晏, 白飯任添無限攞
肉餅又好新鮮好食, 勁撚有良心
伙記個個好好人, 同中學雞都有講有笑

Push

一直知盛記成日做善事
打過幾次邊爐 好正
但一直唔知佢係黃

午市肉餅飯勁好味
以前返工成日食

係咪沙田友都多啲幫襯喇

以前返沙田日日食
呢排WFH 冇出街食
聽日去食返

好大條

死左都唔想執咁解

火煱d 海鮮好屈機，一定係最好食嘅黃店之一，運動前已經成日山長水遠入去食

港島居民幫推

招牌麵

去過瀝源邨 但搵唔到盛記喺邊 淨係搵到富東閣
有冇沙田巴打指路
利申 九龍人

呢間上過飲食男女節目 全家都好勤力 原來仲係黃

沙田街市側邊果個公屋底穿入去

邊爐未食過 但唔知係咪派麵淨落黎
下午茶去食個湯竟然係室溫 無煲返滾

支持黃店

午市個雞飯超好食，支持

打邊爐正 老闆好好人架

真心好好食 但以前唔知係黃

大埔撚表示盛記唔識去

72

#70

蒸魚好似好正
可惜唔係香港 唔係一定去

我喺瀝源讀咗7年書，臨畢業先知嗰度有間嘢

沙田撚都難發現

沙田街市穿橋室內直行就係
幾別緻

如果行沙中上面就街市隔籬過橋
行到補習社個位落樓梯

成列舖左邊黑媽媽嗰度

幫手推 真心好味
呢個星期都會去幫襯

其實佢蝦雲吞都好食
不過個湯重味精，唔食得

食佢老母啦

sorry撳錯負評

推, 搵日入沙田食

諗起又想食

搭72號巴士

聽日就去！

咁多年老店 唔想佢執

沙田區街坊多d支持
外賣個麵
學生都食得起

店主支持新聞自由

【引渡惡法】麵店義賣撐傳媒料籌30萬元
食客籲6.9上街反修例

哇睇落好好餸飯

好吸引

係咪呢個價錢？
幾抵食
有魚有菜好健康

罰你去懲罰補數

最尾果間鐵板鋪，我專登入去兩次想幫襯
第一次下午三點幾，佢話落場，算數
第二次幾星期前夜晚九點零，確實時間真係唔記得，其他鋪頭仲開緊既正常時間
佢話收工，算啦唔阻人收工

你而家話告急
有幾撚急？
睇到真係炆炆地

係 蒸魚飯上得勁快 落完單5分鐘就有
好好食 啲員工好友善
大家得閒就快去懲罰

盛記好靚，當年食過一次唔記得咩味道但仲記得果到啲裝修好特別，贏哂而家啲文青cafe

PISH

見到呢個po
連豬好可愛

佢lunch time個豉油雞都好正, 12點9左右就會賣曬

講真救唔到幾多...
個到富東閣都難做
不如結業搵地方再起爐灶

今朝早餐9點幾去食早餐， 人影都冇隻， 得我自己一個

大家快d去食啦

過嚟吹水啦

全新民間抵制tvb fb 上線啦

呢間好食過富東閣好能多

勝記根本就係blue,連阿B自己都話唔知點解d人話佢係yellow。

拉

業主死都加租. 其實佢地先係最藍

舊文
唔似扮黃

領展最仆街
逼人租冷氣嗰個位仲要加租
梗係頂唔撚緊
領展個心黑撚到傻